有日本人整左隻武漢肺炎公仔 比支那豬圍攻

早幾粒鐘作者話比中國人report

推

應該整醜佢唔係整靚佢

幾靚

整到咁靚

屌你成班支那豬喺下面留NMSL 人地都唔知你up乜春 不痛不癢咁

Nmsl係咩野？你媽死了？

芝麻人又可以打j :中國文化強大了

好靚

想屌

輸出軟實力

又可以出本子

支那仔真係好冇水準
上到Twitter都淨係識用中文鬧人
最多都係得nmsl呢啲冇人聽得明嘅濕尻話當成英文黎用

Push

同問

自大到今鑊我真係笑左笑埋右

真中国人豈能用蠻字夷語